17/9 開畫日票房 《天能》150萬 《麥路人》40萬 《花木蘭》13萬

華納發行的《天能》在踏入次周僅縮場一成半下，昨天仍於58院映近570場，結果以近萬七人次大幅勝出，較開畫日減少近四成，每場平均人次仍接近30，反映電影仍有一定的需求，推算收入接近150萬，同時為電影於八天累積達2,140萬，觀乎走勢看來有望衝破三千萬大關。

新開畫電影方面、寰亞發行、黃慶勳執導的《麥路人》首天於53院映近270場下，首天則以近7,500人次位居次席，每場平均人次亦達28，不下於《天能》，而推算收入則接近40萬。《麥路人》以在廿四小時快餐店流連的低下階層為主題，而張達明憑此片獲最佳男配角，而觀乎優先場反應不俗，也許有一定口碑作用，為電影連同優先場累積逾90萬。

迪士尼發行的《花木蘭》首天於48院映近150場下，首天僅錄得約2,300人次，每場平均人次只在15左右推算收入未達13萬。《花木蘭》雖然有甄子丹、鞏俐與李連杰主演，惟女主角劉亦菲對香港事件的立場，卻令不少觀眾反感，也直接影響觀眾對此片的入場意欲，看來電影在香港的市場表現並不樂觀。

13萬

俾多左佢啦

迪士尼近年香港票房係咪最差呢部

一場都有成15人

0.6分

民建聯幾時派戲飛

13萬
落架啦

蝕到喊

重有13萬

撐警係香港無市場

點解成日都歸咎於流亦飛既言論?
我都唔BUY佢, 但係覺得D言論幾乎都係話流亦飛或者政治原因先咁少人入場...

但睇幾乎所有評論同感想都話套野好差,
而且之前先至係D+度推出過, 亦因為咁已經流出咗

一套拍得差既戲仲要係其他平台出過仲要已經被盜版既戲...仲點會收得?

好嘢好嘢
當年流浪地球都冇佢咁差

所有你提及的都係票房失利的原因
至於邊個係主因就每個人都有自己的觀感

希望套野繼續唔收得啦

同屋(鬼)買左disney+既花木蘭問我睇唔睇
我拒絕左然後問佢好唔好睇
跟住佢讚不絕口
好明顯套野唔適合華人

套野改曬動畫原本個設定，極垃圾

天能扣左個一分係班撚樣無心機睇

點解會有13萬咁多

流浪地球真係經典 應該得大陸佬啱睇

又未至於差過屍殺2.....
屍殺2 係Max MAD zombie 垃圾版黎.

Donnie Yan 都好撚藍
個twitter成日RT fake news

最主要係香港用迪士尼牌頭播雪花都唔會開畫十三萬囉

星期六日應該會多返

明顯係適合弱智鬼佬睇
明明外國都係咁屌